[求助]仆街對面鄰居有病 倒水入我屋企

我對面屋個呀嬸
日日幫成層樓用污糟水洗地
我都算啦

佢宜家同我潑d污水落我道門
d水就滲曬入我屋企
宜家屋企水浸

投訴左幾年管理處都唔做野
點好

用野封住門口下面

斬腳趾避沙蟲有用咩

報警啦仲問, 有冇腦呀

佢倒d水黃黃地
仲要有少少臭味

我驚唔受理
直接打999？

咁都忍到幾年 你飲左佢啦唔好晒

非緊急就打附近警署啦

暫時擋住啲水先，日日咁濕唔係辦法
有冇得向房屋署投訴

佢以往洗地姐
除左屋企出面地面濕就冇乜咩
今次太過份

直接屌撚到佢驚啦
垃圾
佢係你鄰居 大把野可以玩啦

佢宜家見人就鬧

佢以前試過攞刀斬隔離屋門口

屯門警署線路繁忙唔得閒接聽

公屋係咁架啦 .... 睇你隔離屋係咪痴線

係呀？
咁冇計喎，不如飲左啲屎水當打和啦，好冇？

屌你打到聽啦 唔係下次就係淋去你個頭度
唔大下佢唔知驚

但你佢老公份人都幾好人
搞到佢冇屋住會唔會好9

但係

咁你奶乾佢當無野算啦

打左廿分鐘都仲線路繁忙

捉撚住佢條頸兇鳩佢

開始拖地 已經1/4桶 但仲係水浸

打去房署投訴佢啦

5會

好撚攰 陣間仲要開漂白水拖
d水又黃又黑又濁

倒返佢囉

以前做嗰條邨都有個咁既人喎
鍾意倒水出走廊
最後嗰個人比人停左食水
無食水之後佢玩咸水
玩到比人停埋咸水就投訴話屋企無水
無晒水期間拎啲廁所用既藍泡泡玩
上到去 佢屋企好似濕地公園咁
有菇有霉菌一大陣消菌藥水加發霉既味

怨怨相報何時了

投訴冇門呀清
上面屋漏水又唔理
痴線鄰居又唔理
仲要加10%管理費

報警
淋翻佢
搬屋

影你拖地d相上黎其實無用的

咪同佢鬥癲囉
倒番佢轉頭
之後裝cam
捕佢 跟住告佢
佢又唔知係邊個
但你又有證明據攪佢

好嘔心

屯門良景

好on9 又話驚人冇屋住 咁你做下好心拖下地囉

報警點會冇用
樓豬廢到

睇左兩頁唔單止發現香港多癡線佬，仲好多好似樓主呢啲遇事龜縮既on9
你俾人咁搞，解決方法有好多種，可以話佢，話完唔聽可以投訴報警甚至告佢趕走佢
但樓主係選擇「佢老公幾好人搞到佢冇屋住會唔會好慘」
你覺得人地慘咁你自己就唔好上來呻
搞到佢冇屋住然後走去死左佢咁呢個世界就乾淨左少少

一係咁，脆脆地你搬囉，咁佢淋濕邊度都唔關你事啦係咪呀好人樓主

奶返佢咪得囉
打和

垃圾廢柴
屌你都晒氣

咁唱今天我去感化佢

佢老公正常 你咪同佢老公講
睇吓佢老公冇方法拆掂佢
佢傻傻哋 如果知你投訴佢斬你都似
再搞唔掂先報警

前幾年佢都搞個獲金
攞刀斬人地道鐵閘
警察上門都搞唔掂佢
我屋企同其他鄰居都周圍投訴左好多年
但度度都唔理

點解你地板咁多隻眼

佢咁整到你門口同地下已經報得警

比個呀婆踩到上心口仲要上黎問人
呀婆咋嘛 兇兩兇搞掂啦

佢會攞把刀出黎斬人
佢有病架
佢唔驚我斬到佢但我驚比佢斬到

有無發夢唔小心倒左啲油去佢屋企門口附近

係咪慈雲山？

老實講唔洗怕佢無屋住 以我所知你上到樓夠厚面皮無人趕到你走

港島嗰邊
btw樓主 良景係咪買左
如果對方買左就搵法團管理公司
如果佢無買 就打去房署瘋狂投訴

屌
你放上黎講都on9
買cam 錄低佢
再報警唔使人教下嘩

叫你做野你唔做野

又話搞到人唔係幾好 但佢搞你就得

咁你咪慢慢忍囉傻仔 比我開左佢拖啦

唱首今天我比對面聽 睇下點先啦

樓主好撚垃圾

佢買左
就快轉管理公司
e兩個月實唔會理

一係你搬 一係佢走

睇post有病果個似樓主,腦缺陷

唔識報警？

有冇搵區長投訴呀？

5乜鳩呀

姐係個女士係白卡人士黎啦？
Post買定野封好門啦
如果怕對方病發起上黎既話

第一日聽黑警耍人?

報警囉

咁有咩計，鬼叫佢有個癲既老婆咩，唔通唔理佢咩 ，錄低佢報警啦

大家唔洗再比咩實質建議樓主啦 佢呢d廢物唔會夠膽做d咩注定比人蝦 上黎開po然後巴打們比唔同意見有報警有報仇 佢d廢物懦夫性格又出黎話咩條友斬過人啊人地老公好好人呀咁 其實就係淆

你呢d怕事垃圾都係想要下安慰姐 哎呀 乜咁慘呀

咪係囉，真係唔應該啊啲人

我建議樓豬去驗智商, 你仲嚴重過呀嬸

良景個管理公司夾埋程志紅同法團搶業主錢 得鬼閒理居民咩 我問下個fd點幫到你啦